<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><sem:triples xmlns:sem="http://marklogic.com/semantics"><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Final</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">The 2010 FIFA World Cup Final was a football match that took place on 11 July 2010 at Soccer City in Johannesburg, South Africa, to determine the winner of the 2010 FIFA World Cup. Spain defeated the Netherlands 1–0 with a goal from Andrés Iniesta four minutes from the end of extra time.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_A</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="nl">De wedstrijden in Groep A van het Wereldkampioenschap voetbal 2010 zullen worden gespeeld van 11 juni 2010 tot en met 22 juni 2010. De groep bestaat uit het gastland Zuid-Afrika, Mexico, Uruguay, en Frankrijk.In de FIFA-wereldranglijst van voor het WK 2010 stond Frankrijk op de 9e plaats, Uruguay op de 16e plaats, Mexico op de 17e plaats en Zuid-Afrika op de 83e plaats.De winnaar van Groep A speelt tegen de nummer 2 van Groep B.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_A</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Group A of the 2010 FIFA World Cup began on 11 June and ended on 22 June 2010. The group consisted of France, Mexico, Uruguay and the host nation South Africa.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_A</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">Le groupe A de la Coupe du monde de football de 2010, qui se dispute en Afrique du Sud du 11 juin au 11 juillet 2010, comprend quatre équipes dont les deux premières se qualifient pour les huitièmes de finale de la compétition.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_B</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="nl">De wedstrijden in Groep B van het Wereldkampioenschap voetbal 2010 zullen worden gespeeld van 12 juni 2010 tot en met 22 juni 2010. De groep bestaat uit Argentinië, Zuid-Korea, Nigeria, en Griekenland.In de FIFA-wereldranglijst van voor het WK 2010 stond Argentinië op de 7e plaats, Griekenland op de 13e plaats, Nigeria op de 21e plaats en Zuid-Korea op de 57e plaats. De winnaar van groep B, Argentinië, speelt tegen de nummer 2 van Groep A, Mexico.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_B</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Group B of the 2010 FIFA World Cup began on 12 June and ended on 22 June 2010. The group consisted of Argentina, Nigeria, Korea Republic and Greece.In the 1986 FIFA World Cup, Argentina and Korea Republic were in the same Group A; Argentina won 3–1. In the 1994 FIFA World Cup, three of these teams (Argentina, Nigeria, and Greece) were in the same Group D along with Bulgaria.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_B</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">Le groupe B de la Coupe du monde de football de 2010, qui se dispute en Afrique du Sud du 11 juin au 11 juillet 2010, comprend quatre équipes, dont les deux premières se qualifient pour les huitièmes de finale de la compétition. Conformément au tirage au sort effectué le 4 décembre 2009 à Durban, les équipes de l'Argentine (7e FIFA), de Corée du Sud (47e FIFA), de Grèce (13e FIFA) et du Nigeria (21e FIFA) composent ce groupe.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_C</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="nl">De wedstrijden in Groep C van het Wereldkampioenschap voetbal 2010 werden gespeeld van 12 juni 2010 tot en met 23 juni 2010. De groep bestaat uit Engeland, Verenigde Staten, Slovenië, en Algerije.In de laatste FIFA-wereldranglijst, staat Engeland op de 8e plaats , de Verenigde Staten op de 14de plaats, Slovenië op de 23ste plaats en Algerije op de 30ste plaats. Het groepsgemiddelde is de 19de plaats..De winnaar van groep C, VS, speelt tegen de nummer 2 van Groep D, Ghana.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_C</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Group C of the 2010 FIFA World Cup began on 12 June and ended on 23 June 2010. The group consisted of England, the United States, Algeria, and Slovenia.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_C</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">Le groupe C de la Coupe du monde de football de 2010, disputée en Afrique du Sud du 10 juin au 10 juillet 2010, comprend quatre équipes dont les deux premières se qualifient pour les huitièmes de finale de la compétition.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_D</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="nl">De wedstrijden in Groep D van het Wereldkampioenschap voetbal 2010 zullen worden gespeeld van 13 juni 2010 tot en met 23 juni 2010. De groep bestaat uit Duitsland, Australië, Servië, en Ghana.In de FIFA-wereldranglijst van voor het WK 2010 stond Duitsland op de 6e plaats, Servië op de 15e plaats, Australië op de 20e plaats en Ghana op de 32e plaats. De winnaar van groep D, Duitsland, speelt tegen de nummer 2 van Groep C, Engeland.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_D</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Group D of the 2010 FIFA World Cup began on 13 June and ended on 23 June 2010. The group consisted of Germany, Australia, Serbia and Ghana. Along with Group G, it was considered to be a group of death.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_D</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">Le groupe D de la Coupe du monde de football de 2010, qui se dispute en Afrique du Sud du 11 juin au 11 juillet 2010, comprend quatre équipes dont les deux premières se qualifient pour les huitièmes de finale de la compétition.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_E</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="nl">De wedstrijden in Groep E van het Wereldkampioenschap voetbal 2010 werden gespeeld van 14 juni 2010 tot en met 24 juni 2010. De groep bestaat uit Nederland, Denemarken, Japan en Kameroen.In de FIFA-wereldranglijst van voor het WK 2010 stond Nederland op de 4e plaats, Denemarken op de 36e plaats, Japan op de 45e plaats en Kameroen op de 19e plaats. De winnaar van groep E, Nederland, speelt tegen de nummer 2 van Groep F, Slowakije.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_E</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Group E of the 2010 FIFA World Cup began on 14 June and ended on 24 June 2010. The group consisted of the Netherlands, Denmark, Japan and Cameroon. None of these teams have previously met in a World Cup group stage.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_E</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">Le groupe E de la Coupe du monde de football de 2010, qui se dispute en Afrique du Sud du 11 juin au 11 juillet 2010, comprend quatre équipes dont les deux premières se qualifient pour les huitièmes de finale de la compétition.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_F</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="nl">De wedstrijden in Groep F van het Wereldkampioenschap voetbal 2010 zullen worden gespeeld van 14 tot en met 24 juni 2010. De groep bestaat uit Italië, Paraguay, Nieuw-Zeeland en Slowakije.In de FIFA-wereldranglijst van voor het WK 2010 stond Italië op de 5e plaats, Paraguay op de 31e plaats, Slowakije op de 34e plaats en Nieuw-Zeeland op de 78e plaats. De winnaar van groep F, Paraguay, speelt tegen de nummer 2 van Groep E, Japan.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_F</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Group F of the 2010 FIFA World Cup began on 14 June 2010 and ended on 24 June 2010. The group consisted of 2006 winners Italy, Paraguay, New Zealand and Slovakia. Italy and Paraguay previously met in the first round of the 1950 tournament, with Italy winning 2–0; neither qualified for the next round.Paraguay topped the group with five points and advanced to face Japan, the runners-up in Group E.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_F</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">Le groupe F de la Coupe du monde de football de 2010, qui se dispute en Afrique du Sud du 11 juin au 11 juillet 2010, comprend quatre équipes dont les deux premières se qualifient pour les huitièmes de finale de la compétition.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_G</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="nl">De wedstrijden in Groep G van het Wereldkampioenschap voetbal 2010 zullen worden gespeeld van 15 juni 2010 tot en met 25 juni 2010. De groep bestaat uit Brazilië, Noord-Korea, Ivoorkust en Portugal.In de FIFA-wereldranglijst van voor het WK 2010 stond Brazilië op de 1e plaats, Portugal op de 3e plaats, Ivoorkust op de 27e plaats en Noord-Korea op de 105e plaats. De winnaar van groep G speelt tegen de nummer 2 van Groep H. De nummer 2 van groep G speelt tegen de winnaar van groep H.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_G</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Group G of the 2010 FIFA World Cup began on 15 June and ended on 25 June 2010. The group consisted of reigning South American champions Brazil, North Korea, Côte d'Ivoire and Portugal. This group, along with Group D, was labeled a group of death.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_G</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">Le groupe G de la Coupe du monde de football de 2010, qui se dispute en Afrique du Sud du 11 juin au 11 juillet 2010, comprend quatre équipes dont les deux premières se qualifient pour les huitièmes de finale de la compétition.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_H</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="nl">De wedstrijden in Groep H van het Wereldkampioenschap voetbal 2010 werden gespeeld van 16 juni 2010 tot en met 25 juni 2010. De groep bestond uit Spanje, Zwitserland, Honduras en Chili.In de FIFA-wereldranglijst van voor het WK 2010 stond Spanje op de 2e plaats, Chili op de 18e plaats, Zwitserland op de 24e plaats en Honduras op de 38e plaats.De winnaar van groep H, Spanje, speelde tegen de nummer 2 van Groep G, Portugal.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_H</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Group H of the 2010 FIFA World Cup began on 16 June and ended on 25 June 2010. The group consisted of reigning European champions Spain, Switzerland, Honduras and Chile.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Group_H</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">Le groupe H de la Coupe du monde de football de 2010, qui se dispute en Afrique du Sud du 11 juin au 11 juillet 2010, comprend quatre équipes dont les deux premières se qualifient pour les huitièmes de finale de la compétition.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_South_Africa_(video_game)</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">2010 FIFA World Cup South Africa is the official video game for the 2010 FIFA World Cup, published by EA Sports.The game was announced on 26 January 2010 during a GameSpot interview with Simon Humber, one of the producers of the game, and released April 27, 2010 in North America. 199 of the 204 teams that took part in the 2010 FIFA World Cup qualification are included in the game.A playable demo was released for Xbox 360 and PlayStation 3 on 8 April 2010.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_South_Africa_(video_game)</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="es">2010 FIFA World Cup es el videojuego oficial de la Copa Mundial de Fútbol de 2010 creado por EA Sports. Fue anunciado el 26 de enero de 2010 y salió a la venta el 27 de abril de este mismo año para Xbox360, PSP, Wii y PlayStation 3.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_South_Africa_(video_game)</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="nl">2010 FIFA World Cup is een spel ontwikkeld door EA Canada. Het staat in het teken van het wereldkampioenschap voetbal 2010. Het spel werd in Noord-Amerika uitgebracht op 27 april 2010, in Europa op 29 april 2010.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_South_Africa_(video_game)</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">Coupe du monde de la FIFA : Afrique du Sud 2010 est un jeu vidéo de football développé et édité par Electronic Arts en 2010. Le jeu a été officiellement annoncé le 26 janvier 2010 par Simon Humber. Les 199 équipes nationales ayant pris part aux qualifications de la Coupe du Monde de la FIFA 2010 sont modélisées dans le jeu.Le jeu permet de disputer toute une coupe du monde, depuis les éliminatoires jusqu'à la phase finale.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_broadcasting_rights</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">Cet article présente la liste des diffuseurs de la Coupe du monde de football de 2010.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_broadcasting_rights</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">FIFA, through several companies, have sold the rights for the broadcast of 2010 FIFA World Cup to the following broadcasters.</sem:object></sem:triple></sem:triples>