<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><sem:triples xmlns:sem="http://marklogic.com/semantics"><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/Zakumi</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="ru">Заку́ми (англ. Zakumi; 16 июня 1994) — официальный талисман Чемпионата мира по футболу 2010 в ЮАР. Представляет собой энергичного спортивного леопарда с зелёными волосами и мячом в руках.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/Zakumi</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string">ザクミ（Zakumi）はワールドカップ南アフリカ大会の公式マスコット。</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/Zakumi</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="es">Zakumi (concebido 16 de Junio de 1994, imagen física de 16 años) fue la mascota oficial de la Copa Mundial de Fútbol de 2010 que se realizó en Sudáfrica. Se trata de un leopardo africano antropomorfo con el pelo verde, diseñado por Andries Odendaal, un diseñador sudafricano originario de Ciudad del Cabo. Fue presentado el 22 de septiembre de 2008.Su nombre viene de “ZA” (el código ISO para Sudáfrica) y “kumi”, que significa diez en varias lenguas africanas. Tim Modise, portavoz oficial del comité organizador del mundial, informó que también puede traducirse como «ven aquí» en algunos idiomas africanos. La fecha de nacimiento de Zakumi coincide con el Día Internacional del Niño Africano, conocido en Sudáfrica como "Día de la juventud". En 2008 se informó que, al haber sido creado en 1994, “formaba parte de la generación libre sudafricana nacida en democracia”, ya que el año 1994 se considera el del nacimiento de la democracia en Sudáfrica.Los colores verdes y amarillos se asemejan a los de las selecciones deportivas sudafricanas, incluyendo el equipo nacional de fútbol. No obstante, y a diferencia de otras mascotas, no luce la camiseta de la selección nacional de fútbol de ese país, sino que viste una simple camiseta blanca con la inscripción “Sudáfrica 2010” (“South Africa 2010”, en inglés).El lema oficial de Zakumi, “Zakumi juega limpio”, se mostró en los tableros publicitarios digitales durante la Copa FIFA Confederaciones 2009 y en la Copa Mundial de Fútbol de 2010. Divirtió a los aficionados durante las pausas de los partidos, y en las instalaciones oficiales de FIFA Fan Fest. Es el primer personaje en tener dos versiones del diseño, tanto bidimensional como tridimensional.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/Zakumi</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string">Zakumi ist das offizielle Maskottchen der Fußball-Weltmeisterschaft 2010 in Südafrika. Die Figur stellt einen grünhaarigen Leoparden dar, der ein weißes Fußball-Trikot und eine grüne Hose trägt. Sein Name setzt sich zusammen aus „ZA“, dem internationalen Kfz-Kennzeichen für Südafrika, sowie „kumi“, einem Wort, das in mehreren afrikanischen Sprachen zehn (wie in 2010) bedeutet. Übersetzt steht Zakumi damit für „Südafrika 2010“. Zakumi wurde vom Kapstädter Andries Odendaal erfunden und am 22. September 2008 derÖffentlichkeit vorgestellt.Es wurde auch eine Zeichentrickserie mit Zakumi in der Hauptrolle produziert.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/Zakumi</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="pt">Zakumi(16/06/1994) é um leopardo que foi escolhido para ser o mascote da Copa do Mundo FIFA de 2010.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/Zakumi</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="ar">زاكومي (مواليد 16 يونيو 1994) هو تميمة بطولة كأس العالم لكرة القدم 2010 في جنوب أفريقيا . هو نمر مرح ورياضي شعره أخضر وتم تقديمه في 22 سبتمبر 2008 . جاء تسميته من خلال التالي : زا (ZA) الرمز الكودي لجنوب أفريقيا و كومي (KUMI) كلمة تعني بلغة الجنوب الأفريقيين الرقم عشرة والذي يعود إلى سنة إقامة البطولة .</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/Zakumi</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">Zakumi est la mascotte officielle pour la Coupe du monde de football de 2010. C'est un léopard aux cheveux verts né le 16 juin 1994, qui a été présenté le 22 septembre 2008. Son nom vient de « ZA », l'abréviation internationale pour l'Afrique du Sud, et « kumi », un mot qui signifie « dix » dans diverses langues africaines.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/Zakumi</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageID</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">19432233</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/Zakumi</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRevisionID</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">606134121</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/Zakumi</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageExternalLink</sem:predicate><sem:object>http://www.fifa.com/worldcup/archive/southafrica2010/organisation/media/newsid=887044/</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/Zakumi</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageExternalLink</sem:predicate><sem:object>http://www.fifa.com/worldcup/organisation/mascot/index.html</sem:object></sem:triple></sem:triples>