<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><sem:triples xmlns:sem="http://marklogic.com/semantics"><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string">2010 FIFAワールドカップ（英: 2010 FIFA World Cup）は、2010年6月11日から7月11日にかけて、南アフリカで開催された第19回目のFIFAワールドカップである。</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="ar">كأس العالم لكرة القدم 2010 كانت كأس العالم لكرة القدم التاسعة عشر، وهي بطولة العالم للمنتخبات الوطنية للرجال لكرة القدم. أقيمت البطولة في جنوب أفريقيا من 11 يونيو إلى 11 يوليو 2010. بدأت عملية تقديم عروض الاستضافة في 2004 حين أختيرت جنوب أفريقيا، مصر والمغرب كي يصبح أحدهم أول بلد أفريقي يستضيف النهائيات.لعبت المباريات على عشر ملاعب في تسعة مدن مستضيفة في جميع أنحاء البلاد، حيث عقدت المباراة النهائية على ملعب سوكر سيتي في جوهانسبرغ، وهي أكبر مدن جنوب أفريقيا.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">La Coupe du monde de football de 2010 est la dix-neuvième édition de la Coupe du monde de football et s’est déroulée du 11 juin au 11 juillet 2010 en Afrique du Sud. Il s’agit de la première phase finale de Coupe du monde se disputant sur le sol africain.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/player</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Diego Forlán</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://xmlns.com/foaf/0.1/isPrimaryTopicOf</sem:predicate><sem:object>http://en.wikipedia.org/wiki/2010_FIFA_World_Cup</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/hasPhotoCollection</sem:predicate><sem:object>http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/2010_FIFA_World_Cup</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/caption</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">2010</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/thumbnail</sem:predicate><sem:object>http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Watching_South_Africa_&amp;_Mexico_match_at_World_Cup_2010-06-11_in_Soweto_7.jpg?width=300</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="it">Il campionato mondiale di calcio 2010 o Coppa del Mondo FIFA del 2010 (afr. FIFA Sokker-Wêreldbekertoernooi in 2010 en. 2010 FIFA World Cup), noto anche come Sudafrica 2010, è stata la 19ª edizione di questo torneo per squadre nazionali maggiori maschili organizzato dalla FIFA e la cui fase finale si è svolta in Sudafrica dall'11 giugno all'11 luglio 2010. Per la prima volta la Spagna ha vinto il Mondiale battendo per 1-0 l'Olanda in finale dopo i tempi supplementari.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="pl">XIX Mistrzostwa Świata w Piłce Nożnej były rozgrywane w Republice Południowej Afryki w dniach od 11 czerwca do 11 lipca 2010 roku. Mistrzem świata została Hiszpania, która w finale pokonała Holandię po dogrywce. Organizatorzy turnieju zajęli 3 miejsce w grupie i zostali pierwszymi w historii gospodarzami, którzy zakończyli udział w turnieju na pierwszej fazie rozgrywek.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="ru">XIX Чемпионат мира по футболу ФИФА — чемпионат мира по футболу, финальный турнир которого прошёл в Южно-Африканской Республике с 11 июня по 11 июля 2010 года. Победителем турнира впервые в своей истории стала сборная Испании.Первый чемпионат мира по футболу, который проводился на Африканском континенте. В борьбе за право проведения первенства южноафриканская заявка обошла заявки Марокко и Египта. В отборочном турнире принимали участие 204 из 208 сборных, входящих в ФИФА, благодаря чему этот чемпионат стал крупнейшим спортивным событием по числу стран-участниц, повторив достижение пекинской Олимпиады.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="zh">2010年世界盃足球賽（官方名稱：2010 FIFA World Cup South Africa）是國際足協第十九屆世界盃足球賽，於2010年6月11日至7月11日在南非9個城市的10個球場舉行，由來自世界各地的32支球隊參加賽事，進行64場比賽決定冠軍隊伍。本屆是首次在非洲舉行的世界盃比赛。除了主辦國南非，其餘31個決賽週名額需要由202支球隊通過外圍賽及附加賽来決定。共有超過320億人次的觀眾通過電視直播觀看本屆賽事，成為歷史新高。</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="ar">كأس العالم لكرة القدم 2010 كانت كأس العالم لكرة القدم التاسعة عشر، وهي بطولة العالم للمنتخبات الوطنية للرجال لكرة القدم. أقيمت البطولة في جنوب أفريقيا من 11 يونيو إلى 11 يوليو 2010. بدأت عملية تقديم عروض الاستضافة في 2004 حين أختيرت جنوب أفريقيا، مصر والمغرب كي يصبح أحدهم أول بلد أفريقي يستضيف النهائيات.لعبت المباريات على عشر ملاعب في تسعة مدن مستضيفة في جميع أنحاء البلاد، حيث عقدت المباراة النهائية على ملعب سوكر سيتي في جوهانسبرغ، وهي أكبر مدن جنوب أفريقيا. وقد تم اختيار اثنان وثلاثون منتخب للمشاركة عن طريق تصفيات مؤهلة عبر العالم بدأت في أغسطس 2007. في الدور الأول من نهائيات البطولة، تنافست الفرق في ثمان مجموعات تضم أربعة فرق، بتأهل الفريقين الأفضل في كل مجموعة. الفرق الستة عشر تأهلت إلى مرحلة خروج المغلوب، حيث لعبوا ثلاث أدوار حددت أي من المنتخبات ستشارك في المباراة النهائية.في المباراة النهائية، تغلبت إسبانيا، بطلة أوروبا على هولندا 1–0 بعد الوقت الإضافي، بهدف سجله اللاعب أندريس إنيستا في الدقيقة 116 وبذالك تمكنت إسبانيا من تحقيق لقبها العالمي الأول، وقد كانت هذه المرة الأولى التي تفوز دولة أوروبية بالمسابقة خارج القارة العجوز. وكانت قد خرجت كل من جنوب أفريقيا، البلد المضيف وإيطاليا بطلة العالم في 2006، ووصيفتها عام 2006 فرنسا في دور البطولة الأول.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string">Die Endrunde der Fußball-Weltmeisterschaft 2010, engl.: FIFA World Cup, war die 19. Ausspielung dieses bedeutendsten Turniers für Fußball-Nationalmannschaften und fand vom 11. Juni bis zum 11. Juli 2010 in Südafrika und damit erstmals auf dem afrikanischen Kontinent statt. Der Beschluss des Exekutivkomitees des Weltfußballverbands FIFA fiel am 15. Mai 2004 in Zürich. Gewinner der Fußball-Weltmeisterschaft 2010 ist Spanien. Vizeweltmeister wurden die Niederlande, den dritten Platz erreichte Deutschland.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">The 2010 FIFA World Cup was the 19th FIFA World Cup, the world championship for men's national association football teams. It took place in South Africa from 11 June to 11 July 2010. The bidding process for hosting the tournament finals was open only to African nations; in 2004, the international football federation, FIFA, selected South Africa over Egypt and Morocco to become the first African nation to host the finals.The matches were played in 10 stadiums in nine host cities around the country, with the final played at the Soccer City stadium in South Africa's largest city, Johannesburg. Thirty-two teams were selected for participation via a worldwide qualification tournament that began in August 2007. In the first round of the tournament finals, the teams competed in round-robin groups of four teams for points, with the top two teams in each group proceeding. These sixteen teams advanced to the knockout stage, where three rounds of play decided which teams would participate in the final.In the final, Spain, the European champions, defeated third-time finalists the Netherlands 1–0 after extra time, with Andrés Iniesta's goal in the 116th minute giving Spain their first world title, becoming the eighth nation to win the tournament, and the first European nation to win the tournament outside its home continent. Host nation South Africa, 2006 champions Italy and 2006 runners-up France were all eliminated in the first round of the tournament. It was the first time that the hosts were eliminated in the first round. New Zealand with their three draws were the only undefeated team in the tournament, but were also eliminated in the first round.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="es">La Copa Mundial de la FIFA Sudáfrica 2010 (FIFA World Cup South Africa 2010, en inglés) fue la XIX edición de la Copa Mundial de Fútbol. La competición se celebró en Sudáfrica, entre el 11 de junio y el 11 de julio de 2010, siendo la primera vez que el torneo se disputaba en África y la quinta que lo hacía en el hemisferio sur, superando el país anfitrión en la elección previa a Egipto y Marruecos.Se inscribieron para participar en el proceso de clasificación 204 de las 208 asociaciones nacionales adheridas a la FIFA, realizado entre mediados de 2007 y fines de 2009, para poder determinar a los 31 equipos participantes en la fase final del torneo (que se unirían al anfitrión Sudáfrica), superando la marca de 197 participantes del torneo anterior.El campeonato estuvo compuesto de dos fases: en la primera, se conformaron ocho grupos de cuatro equipos cada uno, avanzando a la siguiente ronda los dos mejores de cada grupo. Los dieciséis clasificados se enfrentaron posteriormente en partidos eliminatorios, hasta llegar a los dos equipos que disputaron la final en el estadio Soccer City de Johannesburgo.Previo al torneo, Sudáfrica realizó una inversión millonaria para poder estar en condiciones de recibir uno de los eventos deportivos más importantes del planeta. Cerca de 2 millones de entradas fueron puestas a la venta para asistir a los 64 partidos, a disputarse en 10 estadios ubicados a lo largo de todo el país, de los cuales la mitad eran nuevos. Como preparación del evento, el país anfitrión organizó previamente la Copa FIFA Confederaciones 2009 en las ciudades de Puerto Elizabeth, Bloemfontein, Johannesburgo, Pretoria y Rustenburg.A este Mundial regresaron varias selecciones tras muchos años de ausencia: Corea del Norte, que no participaba desde 1966, Honduras y Nueva Zelanda desde 1982, Argelia desde 1986, Grecia desde 1994 y Chile desde 1998. A estos equipos se les unieron Eslovaquia y Serbia, aunque selecciones de estas dos últimas naciones habían participado en anteriores citas mundialistas, pero representando a países hoy desintegrados; Checoslovaquia en caso de la primera, y Yugoslavia y posteriormente Serbia y Montenegro en caso de la segunda.Durante la primera ronda se anotaron 101 goles, la menor cantidad conseguida durante la fase de grupos desde que los participantes son treinta y dos. Las selecciones de la Conmebol se convirtieron en las principales dominadoras de esa fase, pasando sus cinco equipos a la segunda, con sólo una derrota en quince partidos jugados. Por otro lado, Europa y África decepcionaron: seis de los trece equipos europeos y sólo uno de los seis africanos pasaron a la siguiente fase. Dentro de los eliminados destacaron los dos equipos finalistas del mundial anterior, Italia y Francia, además de Sudáfrica, que se convirtió en la primera selección anfitriona en la historia que no logra pasar a la segunda etapa.En segunda ronda, Sudamérica continuó con su racha clasificando un equipo por cada una de las llaves, pero en cuartos de final sólo sobrevivió Uruguay, que clasificó a semifinales junto a tres europeos: Alemania, España y Países Bajos. España consiguió así su primera participación en semifinales, teniendo en cuenta que en 1950, a pesar de finalizar en la cuarta posición, la última instancia consistió en una liguilla. Finalmente, a pesar de que cinco de los diez primeros clasificados pertenecen a la Confederación Sudamericana, los tres ocupantes del podio fueron selecciones provenientes de la Unión de Asociaciones Europeas.Todo el torneo estuvo marcado por importantes errores arbitrales que influyeron en el desarrollo de varios partidos, incluyendo una semifinal y la propia final.Tras la consagración de España ante Países Bajos, este Mundial fue el primero jugado fuera de Europa en el que se proclamó campeón un equipo de dicho continente, además de que fue la primera vez desde 1998 en que ganó un equipo sin copas mundiales anteriores en su palmarés, así como la primera vez desde 1978 en que dos equipos sin copas mundiales se enfrentaron en la final. Por su parte, fue la primera vez desde 1962 en que Europa y Sudamérica no se alternan el campeón mundial, ya que en la edición anterior el campeón también fue europeo (Italia).Como campeones del mundo, España participaría en la Copa FIFA Confederaciones 2013.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="pt">Copa do Mundo FIFA de 2010 (português brasileiro) ou Campeonato do Mundo de Futebol FIFA de 2010 (português europeu) foi a décima nona edição da Copa do Mundo FIFA de Futebol, que ocorreu de 11 de junho até 11 de julho. O evento foi sediado na África do Sul, tendo partidas realizadas nas cidades de Bloemfontein, Cidade do Cabo, Durban, Nelspruit, Polokwane, Porto Elizabeth, Pretória, Rustemburgo e Joanesburgo. Trinta e duas selecções nacionais foram qualificadas para participar desta edição do campeonato, sendo 13 delas europeias (Espanha, Países Baixos, Itália, Alemanha, Inglaterra, Dinamarca, França, Grécia, Portugal, Sérvia, Eslováquia, Eslovênia e Suíça), 8 americanas (Brasil, Argentina, Honduras, México, Estados Unidos, Chile, Paraguai e Uruguai), 6 africanas (África do Sul, Argélia, Camarões, Costa do Marfim, Gana e Nigéria), 3 asiáticas (Japão, Coreia do Sul e Coreia do Norte) e 2 oceânicas (Austrália e Nova Zelândia).As seleções da Sérvia e da Eslováquia faziam sua primeira participação na competição como países independentes. A edição teve apenas uma grande goleada: Portugal 7 a 0 Coreia do Norte. Porém, também contou com goleadas da Seleção Alemã sobre grandes seleções: 4 a 1 na Inglaterra e 4 a 0 na Argentina. Os melhores jogadores do mundo do ano anterior não tiveram um bom retrospecto na copa, dando lugar para outros bons jogadores aparecerem: David Villa, Xabi Alonso e Andrés Iniesta da Espanha, Bastian Schweinsteiger, Mesut Özil e Thomas Müller da Alemanha, Diego Forlán do Uruguai, Wesley Sneijder e Arjen Robben da Holanda.A grande campeã da Copa foi a Seleção Espanhola, que havia conquistado a Eurocopa de 2008 em cima da Alemanha, ostentado o 3º lugar na Copa das Confederações de 2009 e era a 2ª colocada dentre todas as seleções no Ranking Mundial da FIFA. No elenco, havia Iker Casillas, eleito melhor goleiro do mundo em 2009 e 2008, Xavi Hernández e Andrés Iniesta, respectivamente 3º e 5º melhores jogadores do mundo em 2009, Fernando Torres, David Villa e Cesc Fàbregas, respectivamente os 3º, 10º e 15º melhores jogadores do mundo em 2008. No caminho até a final, a Espanha eliminou Portugal, Paraguai e Alemanha nas fases finais.A equipe que se sagrou vicecampeã foi a dos Países Baixos, que havia eliminado o Uruguai, o Brasil e a Eslováquia. A partida foi realizada em 11 de julho às 20h30min, no Soccer City, em Joanesburgo, com um público estimado em 84 490 pessoas. Sob o apito do árbitro inglês Howard Webb, a partida terminou o primeiro e o segundo tempos sem gols. No segundo tempo da prorrogação, aos 116 minutos de jogo, faltando 4 minutos para levar a decisão para a disputa de pênaltis, Andrés Iniesta marcou o gol da vitória e do título espanhol; o capitão Iker Casillas levantou a taça do primeiro título da Espanha em Copas do Mundo, finalizando a sequência de títulos conquistados pela seleção.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string">2010 FIFAワールドカップ（英: 2010 FIFA World Cup）は、2010年6月11日から7月11日にかけて、南アフリカで開催された第19回目のFIFAワールドカップである。</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="nl">Het wereldkampioenschap voetbal van 2010 vond plaats in de periode van 11 juni tot en met 11 juli 2010 in Zuid-Afrika. Het was de 19e editie van het wereldkampioenschap voetbal en de eerste editie die op het Afrikaanse continent werd georganiseerd.Zuid-Afrika werd verkozen boven Marokko en Egypte als gastland in een geheel Afrikaans selectieproces. Via een uitgebreid kwalificatieproces en de automatische kwalificatie van het gastland bleven er 32 landen over voor het eindtoernooi, dat gespeeld werd in tien stadions verspreid over Zuid-Afrika. De gekwalificeerde landen werden in december 2009 verdeeld in 8 poules van vier teams. De nummers 1 en 2 van elke poule gingen door naar de finalerondes, die volgens een knock-outsysteem werden gespeeld.De finale van het wereldkampioenschap werd gespeeld op 11 juli, in Soccer City in Johannesburg, tussen Nederland en Spanje. Na verlenging won Spanje met 0-1 door een doelpunt van Andrés Iniesta; het land werd daarmee voor het eerst in zijn geschiedenis wereldkampioen. Nederland verloor na 1974 en 1978 voor de derde keer in zijn geschiedenis de finale van het wereldkampioenschap voetbal.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">La Coupe du monde de football de 2010 est la dix-neuvième édition de la Coupe du monde de football et s’est déroulée du 11 juin au 11 juillet 2010 en Afrique du Sud. Il s’agit de la première phase finale de Coupe du monde se disputant sur le sol africain. Le pays organisateur a été choisi en mai 2004.D’août 2007 à novembre 2009, les sélections de 203 pays ou entités politiques participent à une phase de qualification, dans le but de désigner les 31 équipes disputant le tournoi final en compagnie de l’Afrique du Sud, qualifiée d’office en tant que pays organisateur.Cette Coupe du monde a été le théâtre de nombreuses premières, notamment l’élimination de l’Italie et de la France, finalistes de l’édition précédente, dès le premier tour. De plus, l’Afrique du Sud est devenu le premier pays organisateur de la Coupe du monde à ne pas réussir à se qualifier à l’issue des phases de poules. C’est également la première fois qu’un pays européen gagne en dehors de son continent. En outre, le vainqueur est inédit, puisque l’Espagne n’avait jamais remporté de Coupe du monde jusqu’à cette édition. La finale en elle-même est aussi une rencontre inédite, puisque l’Espagne et les Pays-Bas ne s’étaient jamais rencontrés en Coupe du monde. Enfin, c’est également la première fois que l'équipe victorieuse a perdu son premier match. Une équipe a toutefois été invaincue durant cette phase finale puisque la Nouvelle-Zélande, malgré son élimination en phase de poules, a totalisé trois matches nuls.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageID</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">168079</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRevisionID</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">601347665</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/topScorer</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Wesley Sneijder</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/topScorer</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Diego Forlán</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/topScorer</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Thomas Müller</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/topScorer</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">David Villa</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/youngPlayer</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Thomas Müller</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Abreu</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Honda</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Barreto</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Gyan</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Appiah</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Mensah</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Hasebe</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Cardozo</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Riveros</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Valdez</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Adiyiah</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Victorino</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Komano</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Forlán</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">M. Pereira</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Endō</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Scotti</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penalties</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Barrios</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penaltyscore</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">4</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/penaltyscore</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">5</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/tiebreakers</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">yes</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Gyan</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Podolski</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Iniesta</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Suárez</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Cavani</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Sneijder</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Khedira</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Muntari</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">145</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Vittek</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Upson</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Tevez</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Lee Chung-Yong</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Villa</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Prince</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Hernández</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Juan</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Luís Fabiano</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Van Bronckhorst</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Puyol</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Donovan</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Robben</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Klose</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Higuaín</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Forlán</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Friedrich</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Müller</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Jansen</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">M. Pereira</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Robinho</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/time</sem:predicate><sem:object datatype="http://dbpedia.org/datatype/second">960.0</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/time</sem:predicate><sem:object datatype="http://dbpedia.org/datatype/second">1230.0</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">62479</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">64100</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">54096</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">61962</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">40186</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">62955</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">34976</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">40510</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">84017</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">30597</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">60960</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">84490</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">36254</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">55359</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">+84490 + 64100 + 31513 + 55686 + 38646 + 30325 + 38833 + 62660 + 83465 + 30620 + 62869 + 23871 + 37034 + 54331 + 32664 + 62453 + 42658 + 82174 + 31593 + 35370 + 38294 + 45573 + 64100 + 62010 + 34812 + 38074 + 26643 + 38229 + 84455 + 63644 + 34872 + 54386 + 33425 + 39415 + 61874 + 38891 + 35827 + 36893 + 37836 + 83391 + 53412 + 34850 + 63093 + 27967 + 34763 + 62712 + 41958 + 28042 + 30597 + 34976 + 40510 + 84377 + 61962 + 54096 + 36742 + 62955 + 40186 + 84017 + 64100 + 55359 + 62479 + 60960 + 36254 + 84490</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">84377</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/attendance</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">36742</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/third</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Germany</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/referee</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Roberto Rosetti</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/referee</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Olegário Benquerença</sem:object></sem:triple></sem:triples>