<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><sem:triples xmlns:sem="http://marklogic.com/semantics"><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label</sem:predicate><sem:object xml:lang="zh">2010年世界盃外圍賽</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#label</sem:predicate><sem:object xml:lang="pt">Eliminatórias da Copa do Mundo FIFA de 2010</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://purl.org/dc/terms/subject</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://purl.org/dc/terms/subject</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/Category:FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://purl.org/dc/terms/subject</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/Category:2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://xmlns.com/foaf/0.1/depiction</sem:predicate><sem:object>http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2010_world_cup_qualification.png</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://xmlns.com/foaf/0.1/name</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">2010 FIFA World Cup Qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/ns/prov#wasDerivedFrom</sem:predicate><sem:object>http://en.wikipedia.org/wiki/2010_FIFA_World_Cup_qualification?oldid=597076479</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string">2010 FIFAワールドカップの予選には、FIFAに加盟している208の国・地域のうち、パプアニューギニア、ブルネイ、ラオス、フィリピンを除く204の国・地域（開催国南アフリカを含む）がエントリーし、後に棄権したブータン、グアム、中央アフリカ、サントメ・プリンシペ、エリトリアを除いても過去最多となる199の国・地域が参加した。なお、エチオピアは既に予選4試合を終えていた2008年10月にFIFAから予選除外処分を受けた。ワールドカップ予選は2007年8月25日にオセアニア地区の予備予選を兼ねる南太平洋大会のサッカー競技でスタート。各大陸予選の組み合わせ抽選は2007年11月25日にダーバンで行われた。また、予選のグループリーグの順位決定方法は、前回ドイツ大会の予選では「勝ち点が並んだ場合は得失点差ではなく、当該チームの直接対決で上回ったほうが上位になる」方式であったが、今大会の予選ではドイツ本大会同様「勝ち点が並んだ場合は、グループリーグでの得失点差、グループリーグでの総得点、当該チームの直接対決の成績の順」という従来の順位決定方式に戻されている。</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string">Für die Qualifikation (oder Vorrunde) zur Fußball-Weltmeisterschaft 2010 hatten neben Gastgeber Südafrika 204 weitere Verbände ihre Nationalmannschaften gemeldet; dies stellte einen neuen Teilnehmerrekord dar. Lediglich Laos, Brunei und die Philippinen verzichteten auf eine Entsendung ihrer Mannschaften. Ebenso Papua-Neuguinea dessen Anmeldung zur Ozeanien-Qualifikation zu spät kam.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="pl">W eliminacjach do MŚ 2010 uczestniczyło 205 reprezentacji. RPA jako gospodarz musiała przejść eliminacje, chociaż miała zapewnione miejsce w rozgrywkach. Działo się tak, ponieważ eliminacje Mistrzostw Świata 2010 w strefie CAF pokrywały się z eliminacjami Pucharu Narodów Afryki 2010, który odbył się w Angoli. Podobnie Angola automatycznie kwalifikowała się do Pucharu Narodów Afryki 2010, mimo to musiała brać udział w turnieju kwalifikacyjnym.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="es">En el proceso de clasificación para la Copa Mundial de Fútbol de 2010 los equipos compitieron por 32 plazas en la Copa Mundial de Fútbol de 2010, con una plaza destinada a su sede, Sudáfrica. Las seis confederaciones de la FIFA compartieron los 31 cupos restantes.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="pt">As eliminatórias da Copa do Mundo FIFA de 2010 consistiram em uma série de torneios organizados pelas seis confederações afiliadas à FIFA para definir 31 vagas de acordo com critérios estabelecidos por cada região para a máxima competição de futebol. As disputas iniciaram-se no dia 25 de agosto de 2007, e encerraram-se em 18 de novembro de 2009.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="nl">Voor het wereldkampioenschap voetbal 2010 in Zuid-Afrika moeten de landen zich kwalificeren. Het aantal beschikbare plaatsen voor elke confederatie hangt af van de sterkte van het continent en wordt als dusdanig verdeeld. Binnen elke confederatie spelen landen in aparte voorrondes voor de eindrondeplaatsen. Zuid-Afrika is het enige land dat rechtstreeks geplaatst is. Sinds 2006 moet ook de titelverdediger zich via de kwalificaties plaatsen.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">The 2010 FIFA World Cup qualification competition was a series of tournaments organised by the six FIFA confederations. Each confederation — the AFC (Asia), CAF (Africa), CONCACAF (North, Central America and Caribbean), CONMEBOL (South America), OFC (Oceania), and UEFA (Europe) — was allocated a certain number of the 32 places at the tournament. A total of 205 teams entered the qualification competition, with South Africa, as the host, qualifying for the World Cup automatically.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">Les qualifications pour la Coupe du Monde 2010 de football mettent aux prises 203 équipes nationales (sans compter l'Afrique du Sud qualifiée d'office car pays hôte) afin de qualifier 32 formations pour disputer la phase finale qui se jouera en Afrique du Sud.Les qualifications sont organisées par continents (ou confédérations continentales).</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="ru">Отборочные соревнования чемпионата мира по футболу 2010, финальный турнир которого состоялся в Южно-Африканской республике, проводились с августа 2008 года по ноябрь 2009 года. Всего в отборе принимали участие 204 сборные (205, если учитывать сборную ЮАР, см. ниже), разделённые на 6 географических зон.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#comment</sem:predicate><sem:object xml:lang="zh">在2010年世界盃外圍賽中，國際足協六大洲足協（亞洲、非洲、大洋洲、歐洲、中北美洲及南美洲）分配出32個參加2010年世界盃決賽周參賽席位，再根據各洲實力決定出每個洲份的出線球隊，分配如下。： 歐洲 - 53支參賽隊伍，13個出線席位 非洲 - 53支參賽隊伍，6個出線席位(包括南非以主辦國身分直接出線決賽周） 南美洲 - 10支參賽隊伍，4.5個出線席位 亞洲 - 43支參賽隊伍，4.5個出線席位 中北美洲及加勒比海 - 35支參賽隊伍，3.5個出線席位 大洋洲 - 10支參賽隊伍，0.5個出線席位除了歐洲區及非洲區獲得一定的出線席位之外，其餘四個洲必須透過附加賽決定出最後兩個參加決賽周的參賽席位，兩個參賽席位其一由南美洲區外圍賽第5名與中北美洲及加勒比海區外圍賽第4名爭奪；其二由亞洲區外圍賽第5名與大洋洲區外圍賽冠軍爭奪。 本屆世界盃外圍賽破紀錄有208個國際足協會員中的204個足球協會參加，只有亞洲足協的汶萊、老撾、菲律賓未報名参赛，大洋洲足協的巴布亞新畿內亞被國際足協禁賽。由於非洲區外圍賽同時為2010年非洲國家盃外圍賽，因此主辦國南非需要參加世界盃非洲區外圍賽取得非洲國家盃参赛资格。外圍賽由2007年8月25日開始，至2009年11月18日全部結束，共產生32支決賽週參賽隊伍。</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://xmlns.com/foaf/0.1/isPrimaryTopicOf</sem:predicate><sem:object>http://en.wikipedia.org/wiki/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/hasPhotoCollection</sem:predicate><sem:object>http://wifo5-03.informatik.uni-mannheim.de/flickrwrappr/photos/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/thumbnail</sem:predicate><sem:object>http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2010_world_cup_qualification.png?width=300</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="ru">Отборочные соревнования чемпионата мира по футболу 2010, финальный турнир которого состоялся в Южно-Африканской республике, проводились с августа 2008 года по ноябрь 2009 года. Всего в отборе принимали участие 204 сборные (205, если учитывать сборную ЮАР, см. ниже), разделённые на 6 географических зон.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string">Für die Qualifikation (oder Vorrunde) zur Fußball-Weltmeisterschaft 2010 hatten neben Gastgeber Südafrika 204 weitere Verbände ihre Nationalmannschaften gemeldet; dies stellte einen neuen Teilnehmerrekord dar. Lediglich Laos, Brunei und die Philippinen verzichteten auf eine Entsendung ihrer Mannschaften. Ebenso Papua-Neuguinea dessen Anmeldung zur Ozeanien-Qualifikation zu spät kam.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">The 2010 FIFA World Cup qualification competition was a series of tournaments organised by the six FIFA confederations. Each confederation — the AFC (Asia), CAF (Africa), CONCACAF (North, Central America and Caribbean), CONMEBOL (South America), OFC (Oceania), and UEFA (Europe) — was allocated a certain number of the 32 places at the tournament. A total of 205 teams entered the qualification competition, with South Africa, as the host, qualifying for the World Cup automatically. The first qualification matches were played on 25 August 2007 and qualification concluded on 18 November 2009. Overall, 2341 goals were scored over 852 matches.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string">2010 FIFAワールドカップの予選には、FIFAに加盟している208の国・地域のうち、パプアニューギニア、ブルネイ、ラオス、フィリピンを除く204の国・地域（開催国南アフリカを含む）がエントリーし、後に棄権したブータン、グアム、中央アフリカ、サントメ・プリンシペ、エリトリアを除いても過去最多となる199の国・地域が参加した。なお、エチオピアは既に予選4試合を終えていた2008年10月にFIFAから予選除外処分を受けた。ワールドカップ予選は2007年8月25日にオセアニア地区の予備予選を兼ねる南太平洋大会のサッカー競技でスタート。各大陸予選の組み合わせ抽選は2007年11月25日にダーバンで行われた。また、予選のグループリーグの順位決定方法は、前回ドイツ大会の予選では「勝ち点が並んだ場合は得失点差ではなく、当該チームの直接対決で上回ったほうが上位になる」方式であったが、今大会の予選ではドイツ本大会同様「勝ち点が並んだ場合は、グループリーグでの得失点差、グループリーグでの総得点、当該チームの直接対決の成績の順」という従来の順位決定方式に戻されている。</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="zh">在2010年世界盃外圍賽中，國際足協六大洲足協（亞洲、非洲、大洋洲、歐洲、中北美洲及南美洲）分配出32個參加2010年世界盃決賽周參賽席位，再根據各洲實力決定出每個洲份的出線球隊，分配如下。： 歐洲 - 53支參賽隊伍，13個出線席位 非洲 - 53支參賽隊伍，6個出線席位(包括南非以主辦國身分直接出線決賽周） 南美洲 - 10支參賽隊伍，4.5個出線席位 亞洲 - 43支參賽隊伍，4.5個出線席位 中北美洲及加勒比海 - 35支參賽隊伍，3.5個出線席位 大洋洲 - 10支參賽隊伍，0.5個出線席位除了歐洲區及非洲區獲得一定的出線席位之外，其餘四個洲必須透過附加賽決定出最後兩個參加決賽周的參賽席位，兩個參賽席位其一由南美洲區外圍賽第5名與中北美洲及加勒比海區外圍賽第4名爭奪；其二由亞洲區外圍賽第5名與大洋洲區外圍賽冠軍爭奪。 本屆世界盃外圍賽破紀錄有208個國際足協會員中的204個足球協會參加，只有亞洲足協的汶萊、老撾、菲律賓未報名参赛，大洋洲足協的巴布亞新畿內亞被國際足協禁賽。由於非洲區外圍賽同時為2010年非洲國家盃外圍賽，因此主辦國南非需要參加世界盃非洲區外圍賽取得非洲國家盃参赛资格。外圍賽由2007年8月25日開始，至2009年11月18日全部結束，共產生32支決賽週參賽隊伍。</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="fr">Les qualifications pour la Coupe du Monde 2010 de football mettent aux prises 203 équipes nationales (sans compter l'Afrique du Sud qualifiée d'office car pays hôte) afin de qualifier 32 formations pour disputer la phase finale qui se jouera en Afrique du Sud.Les qualifications sont organisées par continents (ou confédérations continentales). De ce fait, la difficulté pour obtenir une place en phase finale dépend à la fois du niveau du jeu et du nombre de places réservées au continent d'origine d'une équipe. Les qualifications sur les continents où le football n'est pas un sport très répandu sont souvent considérées comme faciles pour les plus grandes équipes de ceux-ci.L'Afrique du Sud, pays organisateur, est qualifiée d'office comme le veut la règle habituelle. Il s'agit de la « récompenser » de ses efforts (infrastructures, accueil, organisation, etc.) en lui permettant de mobiliser tout le pays autour du projet, de s'assurer un succès auprès du public local et donc de mieux remplir les stades. Toutefois les éliminatoires de la confédération africaine étant communs avec ceux de la Coupe d'Afrique des nations de football 2010 , l'Afrique du Sud y participe.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="nl">Voor het wereldkampioenschap voetbal 2010 in Zuid-Afrika moeten de landen zich kwalificeren. Het aantal beschikbare plaatsen voor elke confederatie hangt af van de sterkte van het continent en wordt als dusdanig verdeeld. Binnen elke confederatie spelen landen in aparte voorrondes voor de eindrondeplaatsen. Zuid-Afrika is het enige land dat rechtstreeks geplaatst is. Sinds 2006 moet ook de titelverdediger zich via de kwalificaties plaatsen.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="pt">As eliminatórias da Copa do Mundo FIFA de 2010 consistiram em uma série de torneios organizados pelas seis confederações afiliadas à FIFA para definir 31 vagas de acordo com critérios estabelecidos por cada região para a máxima competição de futebol. As disputas iniciaram-se no dia 25 de agosto de 2007, e encerraram-se em 18 de novembro de 2009. A distribuição das vagas se deu da seguinte maneira: Europa (UEFA): 13 vagas África (CAF): 6 vagas (incluindo a África do Sul, classificada automaticamente por ser país sede) América do Sul (CONMEBOL): 4,5 vagas Ásia (AFC): 4,5 vagas América do Norte, Central e Caribe (CONCACAF): 3,5 vagas Oceania (OFC): 0,5 vaga (única confederação que não possui vaga garantida)Ao final do processo eliminatório por confederação, mais duas vagas estiveram disponíveis através das repescagens intercontinentais entre CONMEBOL e CONCACAF e entre AFC e OFC.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="es">En el proceso de clasificación para la Copa Mundial de Fútbol de 2010 los equipos compitieron por 32 plazas en la Copa Mundial de Fútbol de 2010, con una plaza destinada a su sede, Sudáfrica. Las seis confederaciones de la FIFA compartieron los 31 cupos restantes. La distribución fue la siguiente: Europa (UEFA): 13 plazas África (CAF): 5 plazas (más Sudáfrica, clasificada automáticamente por su calidad de país sede, dando un total de 6 países) Sudamérica (Conmebol): 4,5 plazas Norte, Centroamérica y el Caribe (Concacaf): 3,5 plazas Asia (AFC): 4,5 plazas Oceanía (OFC): 0,5 plazaEuropa y África tenían un número de cupos garantizado de antemano. El número de clasificados de las otras confederaciones dependía de las repescas intercontinentales, que fueron jugadas entre los países mejor posicionados en sus respectivos continentes que aún no tenían clasificación directa. Las definiciones fueron: 4.º Lugar de CONCACAF vs. 5.º lugar de CONMEBOL Ganador del Repechaje de 5tos de AFC vs. Ganador de OFCEn total, 204 asociaciones de fútbol se inscribieron a la competición preliminar al 15 de marzo de 2007. 203 de las 207 existentes debían competir por los 31 cupos (incluyendo la selección sudafricana, que de todos modos participaba en los preliminares para jugar la Copa Africana de Naciones 2010). Luego se sumó la selección montenegrina, que se convirtió en el miembro número 208 de FIFA.En total se jugaron 848 partidos y se anotaron un total de 2337 goles, haciendo un promedio de 2.76 goles por partido.Sólo cuatro miembros asiáticos: Bután, Brunéi, Laos y las Filipinas no pudieron registrarse para la competencia.Después del cierre de las inscripciones, Bután fue incluido para las pre-clasificatorias asiáticas, mientras Brunéi y Laos fueron rechazados. El número final de equipos rompió el anterior récord de 199 en 2002. Sin embargo, cinco de aquellos equipos abandonaron sin jugar un sólo partido: Bután, República Centroafricana, Eritrea, Guam y Santo Tomé y Príncipe. Además, Papúa Nueva Guinea no pudo ingresar a los Juegos del Pacífico Sur (que albergaban las clasificatorias de Oceanía) y no formó parte en la clasificación.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/abstract</sem:predicate><sem:object xml:lang="pl">W eliminacjach do MŚ 2010 uczestniczyło 205 reprezentacji. RPA jako gospodarz musiała przejść eliminacje, chociaż miała zapewnione miejsce w rozgrywkach. Działo się tak, ponieważ eliminacje Mistrzostw Świata 2010 w strefie CAF pokrywały się z eliminacjami Pucharu Narodów Afryki 2010, który odbył się w Angoli. Podobnie Angola automatycznie kwalifikowała się do Pucharu Narodów Afryki 2010, mimo to musiała brać udział w turnieju kwalifikacyjnym. Prawa telewizyjne do meczów eliminacyjnych rozgrywanych w charakterze gospodarza posiadają krajowe federacje piłkarskie.</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageID</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">5656683</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRevisionID</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">597076479</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/topScorer</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Osea Vakatalesau</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/topScorer</sem:predicate><sem:object xml:lang="en">Moumouni Dagano</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/goals</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">2341</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/confederations</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">6</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/matches</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">852</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/numTeams</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">205</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/tourneyName</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">2010</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/nextseason</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">2014</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/prevseason</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#integer">2006</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/property/dates</sem:predicate><sem:object datatype="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#gMonthDay">--08-25+02:00</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageExternalLink</sem:predicate><sem:object>http://www.fifa.com/worldcup/preliminaries/matches/index.html</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageExternalLink</sem:predicate><sem:object>http://www.fifa.com/live/competitions/worldcup/preliminarydraw/drawcast.html</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification_(Intercontinental_Playoffs)</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification_(playoffs)</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Qualifier_Squad</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Qualifying</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_Qualifying_Goalscorers</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualifying</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_World_Cup_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_World_Cup_qualifiers</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_qualifications</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_soccer_world_cup_qualifying</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_world_cup_qualifications</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/2010_world_cup_qualifying</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/FIFA_World_Cup_2010_qualifying</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/Fifa_world_cup_2010_qualifications</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/World_Cup_2010_qualification</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/World_Cup_2010_qualifications</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple><sem:triple><sem:subject>http://dbpedia.org/resource/World_Cup_2010_qualifiers</sem:subject><sem:predicate>http://dbpedia.org/ontology/wikiPageRedirects</sem:predicate><sem:object>http://dbpedia.org/resource/2010_FIFA_World_Cup_qualification</sem:object></sem:triple></sem:triples>